鏝贏還贏，咪撚大炒

利申手持下盤